[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(46) 劇透細字深藍色

劇透請用藍字 size1 兼加密

30強

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kwanjaijai
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少 @alvinwanwingkit
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
17 鄧喬 @gn_auhsojt
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himtos @hohinhimtosss
VO @samm0123
心美 @scarlett328
強尼 @ilovemyoq
Haliey @haileyc
Koey @koeykoeyman

9月6 ViuTV全民粉絲見面會

李棟旭巴打

frankie二奶久違留名🍅
====個人簽名檔====

留個名

睇翻尋晚個集 Alton又垃圾又仆街 連隊友都唔信

依家都唔知幾點行過去好

表白louis留名
30強G持阿jer

個人音效檔

表白姜B
今日應該有Mon po啦你
Say 個hi 先

今晚分分鐘11點先開波

逼到佢今日唱
可唔可以搵人拍片up上去

10點先行

唔出奇

唔去啦 咁遲

咁夜真係咩玩法黎

所以覺得伏伏地

我都係咁話

我已經就到

有無諗過咁夜唔係人人得

話改十點半個story係咪del左啦我睇唔到

早啲到搵定角落頭位?

我成日都覺得佢地好得閒

無角落頭位架喎

del咗

ian bbg

小鳥ian 係唔係去睇ian bbg呀

知唔知今日busking仲有邊個到？
淨係知有ian bb

堅果絲話要搵角落頭位遮住自己

不是，過幾日仲有 fan meeting喎！

救命 笑死我

Louis 話佢搞錯時間

帶定個紙箱去笠住自己

洗唔洗我帶個紙箱去

垃圾louis

唔係姜糖既姜b fans 留名
姜b 你係咪有mon post呀 加油呀

唱返首行左轉黎陪罪啦

肯定有啦，晏就鬧完夜晚po ig
Hi 姜B
加油啊

po 多啲ig/唱下歌啦
把聲真心正
其實唔洗專登賣萌淨係把聲都夠做

新story係咪係巴士影
點解可以黑到咁

好想去 我知道得太遲啦

我係呀，你呢

你地個個都帶紙箱去就冇人知邊個打邊個 只會知你地係連登仔

好夜行feel

好明顯係私家車

第一次lm

想睇Anson Kong, Anson Lo, ian, 姜濤, lokman 一隊

冇得去
同埋我住太遠了
你影多啲Ian bbg 分享我睇啦
記住同佢合照

好想聽Ian bbg 同jer 唱歌
Between 而家個邊大唔大雨

冇雨 不過好黑

唔唱歌但講野獨白都夠做

想同姜B講聲 加油
好多姐姐mon 住你㗎！

比信心自己，你好掂啊！

新post留名
希望佢地唔好遲啦
其實聽日仲要番工架我

姜b 又有新story upload

希望姜b開live啦

你到咗喇 我唔知個位喺邊

你黎支持邊個 ？

有冇到咗既講下咩老環

係牛頭角定觀塘？？

姜仔同緊JeremyB一齊

我去啊 應該都係單丁
去睇ian bb

即今晚Jeremy 唔去busking

啱啱都想同你講！！

Yeahhhh

佢地話咩到時先講呀嘛

希望佢地一齊開live啦

點解上次sogo我唔得閒去

點知一齊去晒趁熱鬧

係就正

即刻飛車去

但有機啵 星座撚都同佢哋一齊

應該拍野

有姜b就衝左落去啦

係啦 我估拍野or 排野

拍完嘢去

所以應該唔會去，自我安慰中

係就仆街

尋日Anson k都話有野做唔會去，希望唔好去

其實我都係自我安慰緊我會有得見JeremyB

早得滯 係觀塘慢慢行下先

你今晚去？

我祝福你唔會見到JeremyB

係啊

有其他人busking

打死你

到咗啦 周圍行下就見到

係咪近牛頭角個邊

Jer 講左邊個位

唔知邊度

話係
係街唔敢用連登

都仲係見唔到既

4個一齊，唔知係咪出event

我都行埋左一邊先敢

有其他人 edan iig見到側田b都喺度

睇完張相都唔知

行左勁耐都唔知係邊

好驚佢地真係走去觀塘湊熱鬧 我就真係撞牆算

搵唔到

希望佢地會 我真係會好開心

近牛頭角呀應該

你地咁早到
我覺得10點一定唔會開始到

近牛頭角喎個位

行緊個邊

收到風 姜b同a1一組😭

劇透細字藍色啦屌

希望佢哋會Live
去唔到

Ian Louis

搵到啦 但乜人都冇唔敢入

有個球場架
我搵到喇😂🙈

兩個囉 你睇jason story

可能最尾都冇乜人 落雨啲人未必出黎

wowwwwwwwwwwwwwwww

今次唱番好首半杯入魂啦

宜家有冇落雨

唔啦好驚

我都係小毒毒唔敢入去

行緊過去 同阿jer一齊等緊過馬路但唔敢望佢

入黎啦

屌，原來講緊拍野個邊

你係入面？

等我仲以為busking有側田

Jer好準時

唔好啦
我會想撞牆

你出嚟搵我啦好唔好

係咪抽播緊歌個度

好想去

邊到

巴定絲

出

有無咩特徵

大家好早到
我剛剛先放工

有無得睇直播

死我仲未知係邊

我應該會遲 等巴士等咗好耐

最驚係唔識點去
好耐冇去過海濱

我都驚有排搵
上次去都幾年前

86號

Ys

我真係搵唔到邊度打波

我都係出面徘徊緊唔敢入 無咩見其他單拖ge人

邊到落話？咩出口最近

係咪入面有汽水機？？

我地圍爐啦入黎啦

B6

[membee]係邊 [/member]

嘩, 幾gay先會追星

佢地未有人到？
咁即係十點都開唔到啦

Jer話轉場喎
你地留意

Jer came

首真實的感覺Joox有得聽

現場嘅人
女性佔咗85%

好好人呀

到咗海濱
但確實係咩位置

佢哋話轉場

我屌死佢地啊

有幾多人?好感動

齋睇相點搵

會唔會開live

搵到moley但佢地好似執緊野

好似見到有度好多人

就係個度

Ian bbg

居然有仔去

搵到喇

求片

無去，有無現場嘅相影黎睇下

求相

幫我同jer講樂文嫂都好欣賞佢把聲
ps i love you 唱得好好

Ian bbg 到未

係咪仲喺海濱先

絲打有冇去

完全認唔到啊her

Jer

好多蚊咬

頭先有個絲打係隔離re post 係咪你

冇呀出左去好遠呀
如果你地同Ian bbg 講野記住同佢講PPP真係好鐘意佢

笑左

有人見到louis幫我同佢講佢ig新po首歌好正

垃圾louis遲到

我住得近但係覺得太毒
所以冇去到
Ian bbg

hi i saw u

留名睇大家相認

hi

有相未疊唔疊馬

已經陸續相認緊

宜家喺牛頭角站落車

勁多人

Louis又遲到

好似上次cwb咁

多好多

已經變到咁有號召力

有冇Ian bbg睇

Jason 係唔係本身有班fans

咁勁
咁夜都咁多人

單拖表示唔夠膽去

你有冇去

跑緊落黎扮經過

感動

趕緊去 有冇人知個位置？

目測 9成女人

me too

個feel好warm,環境好過cwb勁多

無咁多，8成啦

坐等ig live

去啦我都單拖

有得坐底慢慢聽唔錯呀

Louis仲未到既

垃圾

我而家喺02個字下面，之後點行

頭先好gey啊佢地

得一支咪

飛緊uber去唔識一陣行邊到

巴打一個人？

Ig有冇live

見到牛仔褸絲打

moley.p

間條衫 見到你
我係格仔袖 白衫

Thx Ching

絲打不如我地一齊去

[member]見到Karson一貫嘅迷茫樣，喺我對面……

siuping0420都有直播

[img]
Louis le

佢都有黎？

IAN唱歌真係正

到了

佢企喺cafe嗰邊

去到12點熄燈

好yeah有live睇

Louissssss喺度喇

Louis黎咗啦

啲男係咪陪女朋友黎

影左相

呢D歌真係好岩IAN唱

而家好似多咗男

坐到周身汗 都唔敢影了

睇緊Ian bbg live
去唔到我真係有啲想喊

Jason把聲入咪好多
唔知係咪音響問題

入咪唔代表D咩既

馬天佑好似無時無刻都出現咁嘅

頭先係我之前喺IG live點過Ian同Jason唱嘅《情非得已》啊~~

Ot都黎咗
真人冇節目入面咁老餅

望住ipad睇歌詞

在場巴絲快d串9佢地

所有活動閒閒地都有2，30個參賽者去

Jerrrrrr

連大家都唔知重記唔記得嘅Don少都嚟咗

Louis 幾時唱啊

有冇人一陣會相認一齊走

ppp有冇去

屌 前面個男人好黑人憎
佢已經坐第二排架啦
仲要成日舉高部機影 擋住曬後面啲人睇佢地

背帽個個？

而家先去會唔會太遲

Louis女朋友好靚

好伕好多人

係啊屌
仲要正正擋住ian

Louis bb 真人都係好可愛

邊到？

佢行開咗 白色恤衫

相認post

想睇想睇！！

人生贏家

IG都有啦

我坐cafe 果邊

moley個LIVE視點好睇D

越黎越多人

Louis qq

垃圾193呢

兩部cam又出現喇

viuTV係咪派咗人嚟拍

小評跳到好high

濟哥係咪去咗搵人

我覺得呢D出SHOW係應該要錄低架WO

佢上左賭船

Jason果然係9up王

睇緊moley live
一秒以為姜b黎左
心都離一離

冇呀

如果姜b去左
我會即刻飛的去

大西北的悲哀呀
雖然本身都冇乜興趣

大東北都

小評同Alton一齊IG live……

如果有jeremy b
冇得現場聽Ian bbg 好唔開心

下次佢地可唔可以係大西北 busking

louis 有冇mon post 好想睇你唱歌

我等到佢先行返過去

係囉 反正都去咗觀塘海濱
粗粗地去屯門碼頭我都唔介意

到louis未

我都想

酒粒仔打音箱幾得喎

好多人搵louis影相

睇LIVE睇到悶悶地

去黃金海岸我都無任歡迎
都係海旁姐

無諗過有成過百人

我唔敢去

想去
不過單拖，又唔識路
大家影多d相

叫佢唱歌啦

好似比人趕LU

好似11點閂門呀個到

比人趕，勁7

青山灣我都ok架

係邊呀佢

影啦 唔影會後悔的

屌可能我地住好撚近

係Ian bbg 個live 望住有人搵佢影相

有冇人見到louis

搞得黎都11點半

比人捉咗去影相

睇來散得BAND
但係點解啊蛇來既
太嘈?

雖然驚比人話小圈子 不過都好想八下你住邊

仆街 兩個實q出黎趕人走
唔知佢地係咪想幫參賽者睇相呢！
各位含定啖水啦

我岩岩都搵咗

太多人搵ian影
影影吓佢走咗 我轉咗搵louis影先

保安黎
其實我頭先都見到寫住開放時間係到11點

11點太晏啦

已經返左屋企

屌喇星 都未去到就話完
jason ig又話起碼12點完

又多個大西北友

下，咁就散左band?

小評真人真係好路人樣

未完
搬位啫

比卡 小評個手機殼係比卡超

其實上鏡都係

原來屯門比卡超真身就係小評

頭先OT主動同我講嘢
我叫得出佢個名
佢竟然多謝我

前排超迫

似係啦

勾引單身連登巴打

肯定靚藍絲

佢係男仔嚟 見到佢

搞錯！！！！咁快比你地發現咗架

屌 我都係碼頭區

相認晒?

係咪好靚仔

屌 唔制呀 點解呢條重口味癡線佬係屯碼友黎架

Btw 唔太覺呢度那男女失衡呢……

原來同冷氣巴都係這麼近那麼遠

如果有一日你係屯門，見到有人睇緊鄧喬
果個就係佢

見到好多人去睇啊

今晚變咗fans meeting

Hi左Jason

究竟今晚有幾多條友相認了

你有無去?

你地可以借呢個機會見frankie喎

冇呀 冇JeremyB就冇我
有JeremyB都未必有我

想要隻熊仔

連迪迪仔都嚟咗了

Louis呢

Louis 喺旁邊free ride緊

睇緊ig live，快d叫佢上台唱啦

tank ig live緊唱k

邊到到

黎喇

siuping0420

叫名咋

上左台

Louis係busking現場得到最多支持嘅被淘汰(兼到場)者……

finally

終於

另一邊
TANK IG LIVE有佢唱K

louis唱緊小評唱乜 live錄晒佢d聲

rap咩。。。好好笑

瘋狂repeat好好笑

唱左我個名

same here!! 好感動！！

Louis 好可愛啊

好好聽 開始後悔無衝過去

其實都幾多仔去

唔好俾louis走啊！！！！！

同小評握手好正！！

有D後悔無去

thank
follow果幾個都無live
一開就louis唱2首

唱埋你好不好就得

ian隔離綠黃色衫
邊個黎

呀jer

阿Jer

有無150人

完全認唔到

IAN有LIVE啊

Frankie嚟咗！

你地點番屋企
D小巴會唔會瘋狂加價

Frankie黎左

可以問佢拎公仔

摩西

做咩起晒身既?

俾人趕，話冇路行

太多人啦

12點仲有單車

單車行草地

搵人提IAN拎番部電話啊

愈黎愈多人入黎，我愈黎愈淆姜B佢地最後真係會到

你玩到2-3點真係唔出奇架

好淆底，佢黎左我真係撞牆算

我覺得如果Anson k嚟，佢地成班都會嚟

預埋我

ANSON K唔係話唔係咩

太遲入live

佢地一齊做野麻
咁做完野若有人帶頭
就會成班去啦

我無follow呀
睇緊小評果個

我知
所以我先驚佢地真係會一齊去

佢地記得我個名，感動呀呀呀呀呀

所以咪話如有有人帶頭就會.....

姜b快d上床訓覺

頂 咁多人黎左
後悔無去

小評隔離果個乜水

仲唱緊 個個的士翻屋企？

姜B我求下你早睡早起
下次BUSKING我會去嫁

Jason咪霸

一齊

個busking好似係佢發起

我唔會再因為無車返屋企而偷懶嫁啦

有邊個唱過歌?

邊有咁多的士

jason hold嫁個busking

下次幾夜都去

小評個live 係咁影自己

終於睇到frankie

學花姐咁講
你想既應該自己爭取出去表演

泥鯭的 5個5個搭返去同區

叫人黎又唔俾人唱
Louis Jer

冇人想睇佢呀

小評live
有人同louis自拍
邊位絲打

影住有人同louis影相
但無同佢影

Leo仔都黎埋
真人個嘴又唔係好腫喎

實貴到喊

無諗過氣氛咁好
好後悔

Same

笑撚到出血

車費除番五個人 都應該唔貴嘅

除左louis jer ian jason,仲有邊個唱左?

頂唔順 訓先

趕尾班車走了

屌狗毛唱和音 走曬音喎好難聽

有無影合照？

1. 現場聽，覺得阿Jer把聲好獨特，辨識度高
2. Jason話送《櫻花樹下》送畀暗戀緊朋友嘅人，是咪潤緊姜濤

啱先知煲完哂35集
估唔到原來呢度開咗多post
好鐘意睇193鳩鳩地

現場氣氛係咪好正啊

希望下次唔係星期六搞busking

好過喺D鬧市

係啊
我都估唔到咁多人
下次單拖嘅人唔洗淆啊

男朋友睇到發脾氣要走
集到Ianbb集無悔了

鄉下佬要趕車撤退先 大家番屋企小心啲呀
多謝Frankie同Louis
jer ian下次再睇你地busking!!
今日見到咁多人好開心

好後悔無去啊

掛住睇仔梗係發脾氣

Moley加入唱《友情歲月》……

有 佢兩個 都好滿足啦 返到屋企可以狂j合照

咪係

無去既巴絲係咪好後悔呢
氣氛好好睇到唔捨得走

希望再多D人睇

諗住唱到幾點

係咪一路都係佢地3個唱㗎啦?

屌moley

好後悔

Moley唱自己隻歌好正

後悔到想喊
ig直播仲要停曬

小評live cut左

ot冇得唱

ian又西面咁

走咗先敢上連登
點解你地咁大膽

咩大膽

真係幾好聽

ian有

我都走左啦

開返

你有冇搵frankie影相
我未追post

我仲係覺得jer個樣好怪
但你地又好似無人咁諗

有呀 made my day

Me
但佢唱歌好聽

same here

其實我另外都幾鍾意tiger

應該同佢買埋公仔

聽完現場鍾意埋阿jer

Ian戴眼鏡好好睇

我淆底唔敢影
雖然我未走

仲有無live睇啊????

佢地share 一枝咪好有愛

ian ig

唔影後悔呀

最後你有冇去到

Anson k
睇緊ian ig

阿神個唱腔真係有啲成熟
阿Jer

走左先唱supper

而家唱緊嗰個係咪jer 把聲好正

啱啱影咗喇

屌
唔好啊我求下你地唔好啊

神幾好聽我覺得

yes

我都好驚

我冇話唔好聽呀~

想聽louis同jer唱Good night city
佢地兩個把聲應該好啱

唱完ps i love u
拎住電話埋去ian身邊講果個邊個黎

渣ga

ansonkong 姜濤黎埋的話個九月六見面會可以唔使搞

真正嘅Ian小鳥依人

多人過見面會啦
姜b我求下你返屋企訓

姜b你話攰嫁 唔好出去呀

不過咁多人佢未必會去？
希望唔好去

如果anson lo都嚟埋就好囉

屌喇星 啲八婆咩心態 喺viutv Facebook啲post劇透
「XXX入唔到20強真係好唔抵囉」
「強烈要求復活XXX」
屌你老母臭閪 viutv又唔撚del comment由啲人瘋狂劇透 做乜鳩

夜喇出街唔安全啊 返屋企算啦

其實我覺得jason唱歌唔好聽

這是viutv的錯，lag得咁緊要

快啲sd呢張相比佢
好有星味
我愛B2!!!!

唱完英文歌未

錯乜鳩 咁一開始定位就唔係直播show 靠人自律
而家咪就係睇到啲中女八婆幾撚自私囉 睇完蘋果個劇透就周圍講 好撚好玩？

冇
你有冇同Ian bbg 影相呀？

好想b2可以搵次一齊busking
Louis Frankie 快啲拖埋垃圾193肥仔同星叡出嚟玩
好鐘意你地

我都唔小心被劇透 viu fb真係on9到爆

有
淨係集左louis同Ianbb

屌啲劇透撚真係死全家 究竟呢啲係乜撚野心態

1點重唱緊
佢地點返屋企

終於到karson

我而家想撼頭埋牆
做咩唔加密

仲玩埋風箏

絲打仲係現場？

佢2個

邊到有得聽 我想聽!!!!

Ian bbg 手結他都真係幾勁

一時諗唔起

好羨慕

一事無成唔係巴黎㗎咩

影完冇即刻睇返再補影咩？

影完快快趣走人啦
同埋冇勇氣面對自己個柒樣

佢地好似已經勁到唔使譜都彈到

宜家輪到狗毛

佢啲finger style 都幾勁
利申 識少少扮代表

咁結他唔同琴既
黎黎去去都係果幾個chord

狗毛件衫同褲咁9唔搭8
好柒

未走啊
想搵埋Ian影相先

所以我撳返出黎上連登

而家現場仲多唔多人？

幫埋我影

點解會咁諗

我都係 唔想聽

點解你地可以大庭廣眾上連登

193 大力支持

我被人踢爆咗 所以自我放棄mode

我走嚕

佢唱完未，唱完我先返入去

其實唔難
你唔會係街上架咩?

唔會有人真係走埋黎相認啦

我都係

louis唱得2首咋。。。講真佢唱功真係好過在場所有人，佢把聲好有力好有穿透力，唔似得好多busking的人淨係識假音撚聲

仲唱緊

唱完喺度通知你哋

無對話講少少野咩？

有
一路坐我前面

會避到冇人見到先會開app

現場仲多唔多人啊

我應該知你咩樣喇

你做咩自爆

又一首英文歌。。。

走啦狗毛

你應該係我附近

佢差少少自信ja 頭先好多人開燈一齊支持佢 好感動

邊到有得聽番moley唱歌

around50
唔係好識數

唔好咁重口啦

你冇去咩

好

我錄低左 要唔要
不過冇佢個樣

得返咁少

moley唔係真係咁差

趕尾班

首歌真心好聽

我認真數吓再答

想問現場的人係咪走緊。。狗毛係咁唱英文歌

狗毛唱撚完未呀屌

我純粹係人地啲live 到record 落黎

狗毛都2首
比louis唱多幾首啦

冇啊 不過迪迪仔同酒粒仔應該走喇
btw 唔計佢哋自己班友 應該真係大概50個

唱一首就好走啦
唱到好似自己做個show咁

Louis 一首加行左轉右ja
狗毛唱夠未啊⋯⋯

佢行左轉右好似repeat左幾次

少左好多人？

講緊而家定高峰期?

廁所位

Cap左落黎j喇

唱goodnight city,上面有人許願成功

因為狗毛唱歌

因為個陣d人係咁叫佢淨係唱呢句

有勇氣合照已經好好啦

有冇人知louis走左未？ miss左louis solo

ian係咪又敢怒不敢言扮nice,屌你狗毛霸住我支結他唱咁耐

唱完

而家 啱啱唔止啦

Yolam819 ig story 有Louis 好正！！開演唱會咁

走左啦

佢地係咪真係諗住唱到飲早茶

應該近100

邊個嗰live有得聽番

有講過 ?

但到小評

我係ian到record

Ian好似keep住錄緊

佢首詞係真係得嫁！

有呀 好似jason話你地都冇車返屋企
唱到飲早茶

frankie singing....

比人玩

聽日早起拜山到宜家未都去沖涼，驚Louis 返黎唱歌miss左

快錄

Anson kong越睇越樣衰,個頭大到又黑 Anson gay屌打

本身聽到佢地話唱但佢地話好似唱完就走咁所以淨間唱

同fans一起飲

但ian電話應該直播唔到咁耐

Frankie係咁二跳都咁勁
痴線

睇ig live咋，睇唔到跳舞

好後悔走咗呀 佢仲跳舞
有冇人錄咗佢呀
唉

阿Jer扮Sunny@Supper Moment搞氣氛

我見佢同louis行開左以為佢地走
又驚無車就走左
無得睇佢唱歌跳舞

唉趕尾班走左
其實好想聽佢同louis一個唱一個跳
不過同到佢地兩個 三人合照係開心嘅

舉起呢個手勢

真嘅
我而家好後悔

仆你個街 ian電話影唔到
有冇人有錄呀

想睇frankie跳舞

地方的二奶好後悔

輪到管B加入唱小伙子

唔好sad

下次叫佢地搞早d啦

不過我已經走咗

下次唔返屋企啦 直接坐到通頂
下次下次 下次大概可以

點扮

佢都係我前面 擋住我睇Louis

真係 一走就miss咁多

正常都要趕尾班車啦

ian係咪話佢聽日11點要落柴灣

下次攪仲多人

係呀

ian個live收左皮

再黎多鑊既話我唔撚趕 坐到天光唔返歸

今次後悔左既下次會去

例如我

有 勁黑人憎

今次去左下次又會去

佢仲會撩人講野

下次影相唔好炒車啦

狗毛、Jer、Ian全部唱方大同都好正……

快啲完啦佢地唱左三個鐘啦
好酸

下次frankie都唔知會唔會跳舞
唉

仲有機再講

個屎忽好痛

ot到底有冇唱過 好慘

唔會囉其實。。。。。

其實有無下次。。。。

打左個鼓幾個鐘連個鏡頭都take唔到佢

點樣upload片上連登？
我要拋玉引玉呀

個節目令我覺得跳舞好型
可惜我肢體唔協調過193

唱到而家都未散，
好有平安夜唱通宵我ge感覺

冇架喎 一係放drive一係up上utube

高音唱講不出聲

Jason扮關菊英唱《講不出聲》

不要再說了 希望完左個比賽再有busking

我都係覺得佢地好型
但我肢體唔協調過193，唱歌五音不全差過alton同小評兩個胖虎

加埋《無心害你》
唱完話自己唱TVB歌實玩完

唔好呀

我本身就預咗call uber走

胖虎

same
個樣仲衰過退賽登台feel個個
覺得自己是零

我都冇去 陪你一齊sad

有米

希望聖誕可以搞

Jason轉數好快
大家唔夠佢玩

驚下次busking無咁多參賽者出黎

今晚真係超多人
一點幾頂唔順走左 太累 老了

行返屋企段路太恐怖 唔想死住

feel到呢幾個星期係班仔最firm的時間先會一呼百應，之後再叫應該會無咁多人

而家仲唱緊?

Louis個幾段行左轉右勁正

ian連紅日都唔識

唱通宵天光先返咪唔驚

之後十強果班去美國啦

都要佢地肯唱天光 一陣卡係3點真係唔知點好

去兩個禮拜啫

有道理

返黎拍同宣傳，應該無時間出黎busking

Louis bb

JeremyB係咪有份去美國？

ian唔想同jason一齊9唱咋

ian bbg 好似好眼訓咁

愛是不保留

非耶撚

好好聽

唔好話唱個個
聽個啲都坐到屎忽痛啦

佢開始冇咩心機唱

jason high大左

佢聽日仲出唔出到去柴灣

Louis下次唱多啲就好喇

唱左咁耐無人有精力跟到JASON

會唔會係啲人唔好意思走
而班仔又唔好意思唔唱
大家都等緊大家走

原來就快2點 仲唱緊

其實我好眼瞓

好葡萄啊

Jason姣唱Twins《千金》

好似係jason high大左

Frankie ig有自己跳舞嘅片呀

我都好眼瞓
想去沖涼聽朝要早起

聽左啦
moley唱歌好好聽!!!!

勁歌金曲

覺得大家都係等緊同ian影相

太好啦有得睇返

我係
仲有阿Jer同Jason

Ian Jason爭拗「尾聲」嘅定義

點唱時間

ian好好笑
同jason講話尾聲
jason：最後一首大家想聽咩
ian: 尾聲唔係最後一首
jason: 好難捉摸

好正

旁白全場唯一存在感就係錄咗frankie依下

OT終於加入唱《黃金入球》嘅同時
Ian傾電話/聽錄音

係囉又話係嘉賓但好似無出過黎

ian直播停左

唔怪得

哇
睇samm0123 ig幅相
坐最前中間條女著 到咁戰鬥格 想點

今日係10強拍野？
即係ian無入到10強？

好羨慕各位去咗現在嘅巴絲
今晚ot 明天開早冇得去

而家好多女都咁著架喎

最後兩首喇

睇過既劇透都話入到

在場的巴絲大叫一句完啦好嗎完左佢啦

好彩唔係唱天光

btw 馬天佑好好去完showcase又去睇busking

想聽埋

冇直播睇嗚

無live睇

到最後先無得睇

hidden track

尋日都去咗a組慶功

呢到有啲巴絲好憎佢但我又ok
佢同班仔咁熟應該衰極有限掛

姐係可以去訓

無live咁我去沖涼啦

咁我唔講係咩歌喇

佢幫參賽者執look執頭個部分好似無播過

我都刷牙

大家見到佢地而家咁firm日日見都唔厭咁，會唔會諗起之後佢地變番各有各的生活會好sad

終於都真係完

幾個月之後就唔會再見到佢地係街一齊busking

播左少少
真係少少
我諗加埋都無一分鐘

相信佢地私底下會一齊玩嘅

ig live都會越黎越少

我成日都係咁諗
所以大家要影好影啦

珍惜機會呀
已經錯過左今次

Ian入到十強，可能分開拍啫

唔好咁痴線啦你

應該busking開個班jer,louis,jason會繼續busk的,其他人應該好難見到

現場完咗未

完左

有無人揾到louis唱戰爭的片

記得以前睇cctvb套求愛大作戰
班男參加者又係好friend成日一齊開live
不過節目播完之後都係慢慢愈黎愈小互動
偶爾會食餐飯咁

希望佢地有音樂有夢想聯繫住
可以持續成日約出嚟玩啦

完喇

我都想睇番
我個位好難影

yimk係live話同超級巨聲d人得番1個有聯絡，個下sad左

最後晚餐同goodnight city啊

又supper
走左先黎唱supper

係最後good night晚餐

你都係啱啱走?

係啊
好辛苦先r到個的士司機俾我上車

睇晒！氣氛好好
ian 把聲相對柔弱啲
louis 一黎既時候搵左佢影相
到最後搵左ian 影
中間個看更鬧交有下打到我個頭 屌佢

我真係唔敢咁多人望住下上連登

係，相對之下jason把聲入咪啲
但ian把聲好聽啲 而且好有感情

OT勁大聲想衝出去打架
側面啲觀眾馬上叫佢OT冷靜啲

你係嗰條友
Louis一嚟就俾人係咁捉住影相

仲有冇人排緊隊影相

ot真係有少少衝動

我唔係呀
佢企係我後面鬧 一fing fing到我個頭

我有啊 洗唔洗比你？

就係你一開始就踢爆我
跟住我就決定照上

哦 我心諗條友做乜鳩咁惡

有無片

其實我想叫你 不過你好似後來撞到frd
所以都係算

我都想要喎

我都拗晒頭

ian live有save, 不過都thxxxxx

觀眾唔識rap好失望啊

係啊 我都唔expect會撞到識嘅人

最多都係識頭個一兩句

個呀叔都想打返場咁嘅款.

講啲少啲人提嘅先

小評入啱key之後都唔係好胖虎，仲幾啱佢唱
Moley首自創歌曲詞都幾好，rap得都好好
OT打左成晚cajon最後先舉手唱（之前打嗰幾個就⋯算啦）
狗毛自彈自唱係唔差嘅，但唔係好夾到其他人咁
Karson、呀神、管b都有唱到

所以ot就去左打。。。

鼓，仲要打幾個鐘

你留個tg比我我send比你啊
利申翻先 唔係正面影得好靚個隻

狗毛好格格不入
個tb 仲係咁facetime直播狗毛俾條女

個個包括louis都淨係識，打我而家就去打仗，打屬於我自己的呢場仗，假如現實世界根本係個戰場，呢3句

我已經將同Ian bb既合照做咗手機wallpaper
會唔會太毒

笑死

日j夜j

唔會 佢同louis影相都超得意

唔理 照殺

好搞笑 佢企係中間個陣個樣真係好徬徨
Live好好聽 首陳柏宇

我想搵窿匿埋

我上之餘仲留埋言 好張揚

咁多位我訓先
希望聽日知醒番工

好快就無人記得架 乖

早抖 希望你一陣知醒#

我post埋相都無人發現啦

禁左入去唔work 唔知有無add錯人
係你就覆一覆我啊～

點解我就被發現
我淨係打咗兩粒字就出咗app㗎喇

可能你靚啊

送俾各位鍾意ian既巴絲

有冇巴絲知佢地有冇唱到 半杯入魂
睇IG Live嗰陣好似聽到Ian哼咗幾句

原來我打多咗

應該今次okay架啦

我都想要啊 感激

好似冇

等左成晚都無
之前有同ian bb點呢首

仲有jason都幾正 轉數快
又識搞氣氛
本身無follow佢
今晚follow左

本身唔係特別鍾意阿Jer
而家覺得佢唱歌好好聽
啲高音上得好靚

佢做搞手唔錯 好識玩

小評一開始有跳《前傳》好爽快又大方得體呀，不過啲fans係我耳邊大叫令我靜心唔到咁睇。

btw 酒粒仔真心似羅網

除咗louis jason，其他人嘅聲都唔太入咪，所以要坐好前睇。

走嗰陣同ot行同一段路
佢有話其他人試過都打唔好 所以佢要打足成晚
隻手紅晒

呀jer 還可以
ian真係唔太入咪
狗毛個下巴吉死人

原來係咁 我都諗緊點解後來下下都打

鳩毛

成日覺得狗毛哩個名好柒
真係比你出活動成日比人鳩毛鳩毛咁
好撚過，好似狗名咁

正正經經叫阿聰，叫全名英文名唔得嘅

酒粒仔好似都打到呀，佢黎到打咗幾首。
不過ot應該講緊狗毛。狗毛可能平時只玩結他，唔係熟手，所以入咗半首歌都入唔到，OT先自己打返。
就今晚黎睇，40強嘅人都相處融合，佢地成日互相幫大家澄清，今晚係狗毛moley，之前係poki。

好在今日poki無黎

exact7ly

睇到佢地相處咁融合覺得好欣慰
之前睇louis定193 live都有話過其實狗毛都係好人黎

頭先睇旁白ig
我咪話坐前排中間個女仔著到咁戰鬥格
啱啱喺酒粒仔ig story
見到大家互tag咗合照放咗上story

酒粒仔你真識食.jpg

好彩

到時又瘋狂掙咪 又每句加個垃圾

因為好掛住姜b
所以手痕search左黎睇
仲有babyfat既姜b好cute啊

辛苦哂

段 片

有聲

支持

估唔到冇嚟一日已經爆咗po 呢個仲要就爆 都未有時間留名

聽左成晚 其實真心接觸過佢地就知佢地無viutv剪到既形象咁極端 本身都唔係好中意狗毛 但同狗毛合照完叫佢加油 佢都會自嘲話自己會努力 唔會成日罵人 講真 現場睇狗毛既表演真係有魅力既

btw 轉場後話要俾單車過既仆街大叔保安真係好on9 當時十二點半出面大大條路無雨點解一定要趕人有條路出來 請呢個呀叔去天星碼頭做啦 啲死廢中真係欺善怕惡架

嗰個女仔好幸福

羨慕今晚有去嘅巴絲，我都好想現場聽Louis唱歌

好羨慕個女仔

仲可以同Louis合照

j死人咩

件廢中

葡提子

好想睇到最尾 要趕尾班車
我見我走之後大約大半個鐘就完
差少少咋

咩尾班車兩點都仲有？

louis真係好多fans
我見louis唱個個都開電話燈好似演唱會
定其實其他人唱都有？

一點幾尾班車
乜成三點鐘先完？我見ian live好似兩點左右已經冇咗
唉 冇影到相 好sad
明明走嗰陣佢哋成堆都係後面 louis都係度 想同佢影
因為本身一心係想揾ian bb影相 所以冇咗回事

其他人唱嗰陣都想開燈 但係都係揀咗錄影
企個位幾靚 忍唔到手

好幸福 一點幾先尾班車
如果我去，地鐵12點就應該尾班車啦

btw ，做咩怕醜唔影合照？

錄影咗多唔多片呀？ 可唔可以share？

未share過片 點phare

未share過片 點share

好似ot叫大家開

唔係啊 唱到兩點幾

原來你冇去 好慘
依家諗翻都後悔冇影到
佢哋就咁係我後面 走嗰陣louis仲係我前面行過添

齋睇彈唱, 鳩毛肯認真唱根本同其他人已經係兩個level啦, 係衰細位唔穩定
佢受唔受歡迎同紅唔紅就另一回事

其實係Louis唱別來無恙嘅時候OT叫大家開手機燈
之後Ian Jer唱三十日都有人開
不過現場有好多鐘意Louis嘅人又係真嘅

呢樣唔怪得viu
Air time係得咁多佢選擇露失控果一面出黎比人剪

我坐係到成晚都覺佢好似ian2.0
完全冇機唱

其實我對OT本人無咩野
但每次聽到佢個名都不自覺地有種不快

同公子撞名冇計
睇黎oscar呢個名真係好普通

OT好似脾氣唔好？？不過琴晚見到佢就咁睇表面又覺得佢唔差

仲可以借機dm腥番張相俾佢

成程都笑笑口喎

係OT叫人開，但的確louis一出場最多人叫。

Jason問有冇覺得邊個參賽者係唔應該foul嘅但foul咗，全場話louis.

Jason再叫佢唱歌，louis又係攝下攝下咁企係人地後面，隊友叫佢企台前，佢行到去台前竟然想坐地下唱（正常咁多人坐緊地下佢表演實要企起身比人見到佢）.....

我影咗兩段咋，你要嗎？
係louis別來無恙 同 小評前傳

變態婆

點解最近好似冇 193 消息
193 你去咗邊呀

好似同女朋友上左郵輪

之前佢live講佢上賭船
同早兩佢ig應該上xx油輪

有冇女朋友嘅相睇下

佢嗰陣仲係單眼皮

去Instagram 咪有得睇
唔好post 人地女朋友上黎啦

想問有冇LOUIS段微電影

哇屌
17年既姜B

仲係薯仔
段片佢無點出聲

Jer對眼咩事

咁就叫你個frd幫下手

其實睇番佢上集同anson lo一齊d片都係單眼皮，應該上鏡先變雙？

應該係佢雙眼皮唔係好深…

可能貼左膠紙掛

咁又係

有無人覺得louis擺番個咪係個咪架個動作好毒

希望下次busking要有完整版戰爭

louis唱歌好聽
又怕怕怕羞羞
個感覺好舒服
真係好有觀眾緣

段片真係轉變中的姜b
肥仔樣同宜家樣當中

你又唔去
但無同Ian bb selfie就走咗啦

好搞笑 瘦左靚仔左一百倍

1. 想坐喺度唱
2.唱完尷尬笑放咪
真係超毒

希望有埋193rap

痴線，條微電影姜b吸毒，d演技好好，同埋佢無咁瘦顯得勁高大，真係成個偶像劇男主角咁

肥仔真係 潛力股
大家要好好珍惜身邊的肥人

但又顯得個頭好細 成個比例好奇怪

個個評判都讚姜b有星味
如果到最後真係出左道有公司簽左紅埋
真係一個傳奇
由一個200磅肥仔憑自己減肥，去到今日成果
俾起其他與生俱來有樣的人來得更有價值

拍埋條女度顯得佢勁高
佢隻手禁住個洗手盤個下
見到三頭肌

有冇人見到有人着畢業袍?

有啊

ot真人好charm好靚仔
高大 仲要眼大鼻高
仲要著埋背心

TSM
best in the west

屌 錯POST 好柒

靚仔又唔覺
但身型係幾正既

報道埋各人真實身高

佢地全部人都好高喎
係電視影到好矮

LOUIS 幾高 ??

貼膠紙/割

一直覺得其實幾靚仔
佢個笑容好好睇

唔係好高
佢同我張合照都係高半個頭左右

175

d人會唔會問你手機wallpaper個個係咪你bf

ot定money 唔準諗即刻答

咁睇似痴左雙眼皮膠水
所以先變雙眼皮

係呀 佢個身形

姜b啲演技幾好

唔會
因為個個係我bf

全能idol

管B 真係好正，笑得好charming

Jeremy

又爆post喇

其實點睇

樂仔係唔係到

搵人開

Ok啫係money啦

又唔似用膠水貼紙，排舞素顏但落膠紙咁得意？

合埋眼個雙眼皮都仲係痴住左
一定係痴雙眼皮膠水
明知其他參賽者會upload ig 俾我都痴啦

痴得多有機會痴個雙皮出黎

利申：我就係成功既例子

sorry 係ot

其實我都係